世界盃平注讓球燈神區

只玩讓球
出10場睇下咩結果
1.突尼西亞 +1 2.05 $500
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

1.突尼西亞 +1 2.05 $500 走
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

結餘 : $500
聽日繼續

留名

結餘500 夠玩幾多場

場場全推 夠玩晒

500平注咁玩
有信心就加注反之就縮注
玩10口睇下結果
所以無set本金
結餘+/-表示

利申:波馬皆燈

人有三衰六旺
唔知琴晚叫唔好彩定執返身彩

1.突尼西亞 +1 2.05 $500 走
2.哥倫比亞 -0.5/-1 2.09 $500
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

1.突尼西亞 +1 2.05 $500 走
2.哥倫比亞 -0.5/-1 2.09 $500 輸
3.埃及 0/+0.5 2.14 $500
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

結餘:-500

燈

1.突尼西亞 +1 2.05 $500 走
2.哥倫比亞 -0.5/-1 2.09 $500 輸
3.埃及 0/+0.5 2.14 $500 輸
4.烏拉圭 -1.5/-2 $500
5.
6.
7.
8.
9.
10.

結餘:-1000

屌你同路
咪撚燈

反底係今次

屌你老母閪

好撚燈

繼續出水啦

鳥拉龜咁鬼都買

後事唔係孔明 係你呀巴打

樓主暫時5中5

又豬

樓主下場買咩

樓主有料到呀

樓主其實係咪出post燈
實質就買對家 應該輕鬆上車

屌你老母 我買撚完先睇到呢個POST

下場要咩

樓主有料

唔好話我唔益你，西班牙個場開下盤

下場買乜呀

跟我買一早贏錢啦

今晚三場益埋

咁你下場買乜

樓主出黎

樓豬繼續買 入$200比你

唔想騎劫

Lm

針左啦樓豬

無信心唔出啦 要追數

1.突尼西亞 +1 2.05 $500 走
2.哥倫比亞 -0.5/-1 2.09 $500 輸
3.埃及 0/+0.5 2.14 $500 輸
4.烏拉圭 -1.5/-2 $500 輸
5.克羅地亞 0/+0.5 $1000
6.
7.
8.
9.
10.

結餘:-1500

多謝樓主 買定亞軍廷讓球先 500$

唔洗啦 留返星期日支持上簽就ok

追數買克羅

戒賭熱線：1834633
東華三院平和坊：(熱線) 2827 4321 / WhatsApp：6770 5599
香港戒賭中心：(熱線) 2426 6262
明愛展晴中心：(如有緊急情況，請電) 18288 / WhatsApp：6829 8764
路德會青亮中心：8108 3933 / WhatsApp：6606 3933
錫安社會服務處勗勵軒輔導中心：2703 9811 / WhatsApp：5313 3011
基督教新希望團契：8116 0083
工業福音團契：2748 7207

屌你買咗先見到

多謝一路以嚟嘅支持

樓主 你成功了

1.突尼西亞 +1 2.05 $500 走
2.哥倫比亞 -0.5/-1 2.09 $500 輸
3.埃及 0/+0.5 2.14 $500 輸
4.烏拉圭 -1.5/-2 $500 輸
5.克羅地亞 0/+0.5 2.17(昨晚漏咗)$1000 贏
6.
7.
8.
9.
10.

結餘:-330

又話平注